陳偉停(William)係咪當年野心太大，走去中國撈先搞到依家半紅不黑咁？

去完支那反而名氣下降
再淡出跳舞圈
所以話人幾時都要認清楚自己位置

喺香港咪更加撈唔起。

巴菲特係廢老

係香港好紅wo

當年香港好多妹妹仔想同佢做愛

宜家全中國女人都想同佢做愛。

韋利安

韋利安？

專心發展停車場事業成就應該會更大

條友係男人偶像 之前比人話襯唔起呀sa 以家有錢過呀sa

你同牙泰有冇做。